Предсказание оттока пользователей

Это соревнование является домашним заданием к 3 модулю продвинутого потока DLS (весна 2021) Вам предстоит научитсья моделировать отток клиентов телеком компании. Эта задача очень важна на практике и алгоритмы для ее решения используются в реальных телеком компаниях, ведь если мы знаем, что клиент собирается уйти от нас, то мы попытаться удержать его, предложив какие-то бонусы. На станице с данными вы можете загрузить два файла - train.csv (содержит колонки признаков и целевую переменную) и test.csv (содержит только колонки признаков). В качестве ответа вам необходимо загрузить предсказания вероятностей ухода клиентов для test.csv. Пример файла с предскзааниями - submission.csv. Названия признаков и целевой пременной есть в baseline ноутбуке. (baseline - базовое решение, с которым обычно сравниают более продвинутые алгоритмы.)
